先生 今日個頭邊度痕呀？

每次去剪頭毛 都會諗應該點答呢個問題
有咩痕唔痕啫 你r得越耐咪越舒服囉

細個上高登 巴打有教過如果係洗頭妹既
就應該大叫 「我袋底痕呀！ 」

但我次次去剪都係仔黎

究竟應該答咩好

F

屎忽痕

唔方便講啊

講起都痕